想8折買it一件800蚊既衫

有無員工？ 屯門區最好
時間就你

5cm先岩

窮到咁

5cm唔係6折咩
我7年前員工

8折
差得個少少錢...

三唔識七又要搞鳩人地，你估個個都好似你咁”火農”貪𠴱少少錢咩。

5cm 開sq六折

點解要幫你？

收皮啦..

5cm d垃圾衫都有人買 洗幾次已收皮

因為件衫半價我開8折你賺幾舊囉不過揾到啦